[中大]repost: 請現場即時重新調配車輛運用

[中大] 暴大已被入侵

中大現況，有睇上面個post都知，內部已出現嘉年華問題，當中中大車輛被濫用/ 當玩具咁玩既情況極為嚴重

我作為一個中大人+前線，留守左兩日，到琴晚見到真手足依然響二橋四柱留守，但校內就係一班外來mk/ 所謂first aid 拎d校巴、復康巴士同貨van貨車黎玩，態度又差，當左部車係自己咁，我感覺好意興闌珊

我同一眾中大生/ 校友都認為，有必要整頓車輛使用

無可否認中大山型格局係好需要運員車/ 醫護車/ 物資車，琴日的確部份車輛恰如其分做到呢個用途，但亦有唔少車手係美其名幫手，其實遊車河、飛車、拎黎威

中大係一個戰場，唔係嘉年華，你有冇見過軍事基地入面拎d車圍威喂，響度嘥油，而唔係分秒必爭做野？咁樣只會令成場抗爭變質

我地唔係話唔俾校外人用d車，但認為要整頓中大車隊

1. 唔再爆車，現有車輛數目根本已經好足夠，只係有d mk霸住部車

2. 每部車都要有清晰用途，例如校巴+ 復康小巴係常規上落山服務，貨van A係運食物物資，貨van B運gear類，5.5噸運roadblock，等等，好似部校巴咁響車頭清晰列出，以防濫用

3. 最重要，必須係有相應車牌人士駕駛，優先係有車牌+中大人（熟路）而非得個1 2號牌就以為自己係運輸署考官識揸晒咁多車，其實琴日好多有18號牌既中年人都主動提出揸，但有班mk明明冇貨車/ 巴士牌都死攬住部車；如果一時間真係搵唔到有合資格既人但又有手足武得掂部車，可以繼續揸，但都係果句，有需要先揸，而且唔好偏離用途，而且一旦有合資格既人認頭要馬上讓位，要清楚部車唔係屬於你，你係黎揸車玩定黎幫手？

4. 唔該揸車班友唔好食住煙揸，尤其first aid 貨van果幾條友，中大本身禁煙，但明白手足有需要都唔會拘泥、但要食就咪撚揸車，污染晒部車

至於現場由邊個發起調配，則需要全民自律同互相監察

建議現場中大生可以做呢個角色，始終呢d係你自己學校既資源，你既身份絕對有正當性去監察自己學校既資源有冇被濫用

在場手足亦請自律，我相信如果你唔係黎玩既，絕對唔介意還返部車出黎比真正適合既人

推

同意，出面喺咁捐血，車血唔平

推，認真d

push

P牌推唔郁 照推

如果太得閑 不如去聯合 種菜 強身健體之餘又可以生產糧食

（暴大要農夫） 開心農場攻略

同意 要嚴守紀律
真係好多飛車撚
好危險

同意唔好為破壞而破壞
中大校園咁靚唔值得咁做
要有目的 eg守城
利申中大撚

中大人推

有啲人爆晒本身泊喺中大啲電單車嚟玩 載住條女兜風 請問呢啲人知唔知自己做緊乜

呢度係打緊仗 唔係開緊party

街外人係中大過客 唔當中大係家
但係作為中大人 睇到咁樣真係好唔好受

多謝咁多手足山長山遠入中大支援 還望大家毋忘初衷 唔好令抗爭變質

Yia對出d電單車（唔係屬於中大既，係私人）都比人爆左，班人係咪痴線
唔好以為入黎就係手足，我地中大人絕對會同呢班趁火打劫既人割蓆

好多唔係中大既入到中大亂咁行

中大整好可用的投石器後警方便無再攻,應是做對了,但當然大量風向L把這點淡化了

認真D啊
仆街

Agger

Push

有道理

posh

上左熱門了

push
支持

另外求下大家唔好再亂噴字....

同意 真係傾唔掂數就趕佢地走啦 一定要團結 有呢啲害群之馬遲早收皮

推
暴大唔係遊樂場

要認真啲，個班人咁樣玩玩下心態觀感唔係幾好

推
有心幫嘅唔該認真啲

要求有學生證先可以入中大，唔好畀mk影衰

南亞仔不要走

推， 唔好膠化個中大

死mk，返毅進，咪走入嚟！

打緊仗 氣氛緩和左就撤離
支援其他區

希望真係有心嚟守護中大嘅手足諗吓咁樣做有冇必要啦 唔好當入中大係免費體驗中大校園生活，用中大嘅嘢同地方開嘉年華、溝女

組織部隊，處決mk

正確 而且d油都唔應該哂喺無謂野上面

呢個又係on9
你會唔會係自己屋企噴字？
噴到成陣天拿水味，手足未聞夠？

同埋有冇人可以開班授徒 以防有人太得閑

班MK邊度嚟?

未走住

要有chain of command

YIA三樓有一班害群之馬，請收復失地，處決mk！

agree

毅進

中大將成為香港第一間軍校

同意

Mk仔又話手停口停，入嚟搞破壞做咩

搞咗個基地就要有軍紀

公開處決濫用資源mk，中大係考入去，唔係揸車入去

同意 宜家係打仗 要有規矩同紀律

推 咪撚再嘉年華 自知心智未成熟就咪出嚟
唔好搞彎個運動

由於mk數目人數不少，如果突然反面，我驚手足有危險，我提議召開一個司機大會，再埋伏佢地，想佢地伏服，先可以平亂！

除左伙頭兵之外，其他都要有學生證先用得

P牌求大家幫手推

除非強硬到處決班貪得意搞屎棍嗰堆人，而家咁燒資源唔係辦法

而家當氣氛暫時平穩 請部分人撤出去 其他大學都要人
淨低嘅人先係真正留守同執手尾整頓中大

同嗰班人講，一係執手尾，一係離開中大，叫佢地自己㨂

中大人表示同學
中大校園對我地黎講好重要，拎黎抗爭無問題，唔好拎黎嘉年華

香港人習慣左平行時空生活，跟本好多人無諗過而家係打緊仗
你屌班友又怕d左膠出嚟攬佢話你搞分化

諗好全部人死守, 定係有D變化未?

直接處決

推呀

其實中大係好多外來mk
喺山上工廠你會見到好多人唔幫手分物資，唔幫手接，仲喺魔法練成陣度食煙，做哨又唔望清楚
以為black bloc就係勇武
仲訓到阻9住個工場出入口
仲有啲懷疑係鬼嘅四圍撩人講野

比啲紀律

推！

認真要守真係堅守，入去當玩時間一耐，冇進攻就會鬆懈，反而係呢段時間做好防守，大量儲存子彈，比個期限守幾耐，如果狗一日唔再攻，是否更改策略，進攻永遠係最佳防守

walking dead 咁爭地頭
幾條友叫個啲mk 落車
同埋set啲圍城戒條啦

真 推到俾中大人睇到

推呀屌 我都見到班mk 同班爆粗FA

幫推 睇唔過眼
我驚啲同學未打贏已經俾啲死mk車死
唔係做野走啦

推

同埋劃個吸煙區
食煙嘅去嗰邊食
唔好整臭中大
利申，食煙，但唔會做火車頭

可以既話
應該定時集會 三省吾身
定立未來方向

無所事事當玩唔適當場合食煙mk周圍都有
硬碰硬好難 有時就軟硬兼施
反正幾日黎都要整理下 當點算物資 同執靚啲位方便自己

執手尾就厭惡性工作黎
俾佢地選擇，一係執手尾勞動，一係撤走休息或者出去其他地點幫手

尋日已經有post講要整頓紀律

如果今日都搞唔好班投機份子
就要出武力請佢地走

加油中大人

香港人都係 唔好內訌

要整頓 個勢唔可以輸

拉

先安內呀

好post一推

係咪已經做緊？

你喺現場講好過喇

收聲啦，比mk發現你負責？定你就係mk，想捉鬼？

同意，有個post話，只要對外宣佈贏左，就可以走去其他區幫手
中大手足全部都係精英，唔好比人困住

係隔離post我都屌到攰
有班FA拎撚晒啲emo貨van 計埋爛咗嗰部有四部係班垃圾FA拎住
仲未講琴晚班on9撞爛咗一架車 搞到又少咗一架用
又噴晒FA字係架車到 班友係咪讀中大都未知啦

唔係出嚟拎光環 扮英雄
做能力做到嘅事去幫呢場運動 先係做實事
堅無料學人出嚟嘅唔該一係用心學 一係返屋企 唔好喺到耗人地資源 消費呢個運動

唔係係度等呀 你要知道你呢刻出現嘅理由係咩?位置係咩?可以貢獻到啲咩?

保持警惕呀！

如果你真心想入中大愛中大，
唔該你遲啲考入去

依加淨係等時間過 等被攻嘅
唔該落返山做返區內野 文宣又好 送物資又好

其實已經有外區手足想撤離
不過冇曬交通 好多都仲觀望緊

班嘉年華垃圾未經歷過2014唔知點失敗

我同幾個friend係中大都可以搞 有alumni有讀緊 可以tg研究下

扮戴豬咀鳩行嘅仆街
屌你老母一係走 一係搵嘢做
執垃圾 執物資 唔夠人呀屌
衛生環境越來越差
隨時手足口病

中大科學園留返一條路啦，塞死都唔係辦法

推認真post

曱近平

P牌推唔到都推

p牌仔推唔喐，靠大家啦

咪玩啦，3km 爬都爬到啦
係度消耗資源，又玩車，正仆街！真係要有中大通 或 中大信用卡 識別身份，點知係咪鬼

D MK

而家夠唔夠有牌司機？
利申：中大司機

3km要確保無狗，同埋如果有部份人走左，淨低嘅會唔會有危險？

請出示CU link 或 CU 信用卡

手足我睇到篇文幾好，

pish

用中大司機身份 整頓 絕對會有牙力啲
如果可以嘅話聯絡中大學生傾傾

明明無心又入中大果d趕佢走啦，唔好客氣，班人破壞風氣

真係好懷疑你班大學生究竟有冇守城概念
而家你地呢個情況，如果我係守城委員會，我一定會咁做

1. 將所有自願作戰既人，分為中大人及校外人仕，再細分一線人員，二線人員，救護組，特別技能組，每人必須用貼紙貼上編號組別。每2日做一日次統計，出入中大CHECK POINT要記錄，你咁先可以清楚究竟你而家掌握幾多兵力，仲有如果登記人仕願意，佢地可以留緊急聯絡人電話，等一旦失蹤或被俘，都可以盡速法律/ 家人支援。

2. 點清人數後，第二件係武備 / 糧食/ 醫療物品清點，尤其係糧食罐頭，必須有嚴格紀錄使用情況，計算每日人數與消耗品使用情況，咁你先可以清楚同街坊應該帶什麼入黎比你地。

3. FA問題，已經出現在太多次搶人救又或者水平參次問題，你地FA組別要圍內交流協調，前線再最有經驗既人，同埋要製作一定既擔架，唔好再抬手抬腳。

4. 車輛使用，清點目前可以使用車輛及油量，指定駕駛者，指定用途，嚴防TK自己友。

5. 士氣，每日組織大家唱一次榮光，組織做拉筋等輕量運動，總知如果有人係無所事事，果個好大機會係屬多餘人員，多餘人員真係必須強硬要求佢地離開，過多消耗資源只會做成浪費，同埋而家局勢根本唔使重兵

夠唔夠，由留低的中大人決定！

嗱 你當我仆街
而家poly急要人 係勸人離開出發去幫手就快

因為真係見到d mk chur煙 FA

呢個真
亂揸到炒車係jm9

P

會唔會開個tg channel 嚟投票決定某一啲策略?

推
一定要自律
做好自己

手

推啊 好重要！

退場機制真係要有

或者輪流返屋企休息整頓下

中大人加油

推 不要嘉年華

Yiu

大陸學生表態支持中大了
Connect 大陸人係最難嘅事
都係中共一直最提防最唔想發生嘅事
外國介入最多屌兩句
大陸佬由維權變成革命就係真支爆

尤其渣貨車嗰班都唔知有冇牌
斜路吊極力子起步
屌你仲要留後差啲全車攬炒

推呢個，分工分小隊好重要
起碼每個人要知自己負責做咩，然後輪更咁上。其實好多野要做去準備下一次既戰鬥。更加要將中大轉變成抗爭基地去輸出器材

推 咪撚亂黎啊屌

on9 警方唔攻係因為有太大social impact.. d 玩具就收番埋la 除左自high 之外有乜撚用

dllm 快撚d 撤退la 而家中大搞成咁好撚on9
有極大量唔係幫手嘅人係度搞事

整肅軍紀啦
FA同press可以取用中大資源架咩？
利申唔知情況 純信賴樓主情報

分工合作真係好重要

我喺現場
依家人手物資都係過剩
要走絕對走到
大量校巴
（btw好多打卡撚，執垃圾/清理路邊剩餘物資呢啲就無咩人肯做，屌你老母，衛生差到就快爆手足口病）

最驚浪費曬啲油

中大地理位置，好聽啲叫做易守難攻，直白啲講就係難以從外區補給，

汽油係好珍貴嘅資源，希望得到珍惜

係囉，俾啲嘢佢哋做，等佢哋無咁多時間做無謂嘢，

亦都可以從中觀察下佢哋嘅反應，評估下係唔係真係自己友

唔割
但紀律一定要嚴明
有班mk當入嚟hea+煲煙+亂噴字不如出番旺角
利申 愛中大嘅中大人

推
重要

支持
打仗一定要整頓軍紀

希望唔係鬼故意混入扮手足

第一，係搞分化

第二，係收風

第三，係浪費資源

永遠支持中大學生

司機哥哥可唔可以接管返部NE2472先唔部車再比無牌mk揸，果個唔係中大生黎

有道理，推呢個

響未確定仲要戰幾耐嘅情況之下，必須要有勇嘅同時，有謀有策略

打仗呀，玩呀！

講得好有道理同好重要
不如出去開個post講，我地推？

趕走班垃圾啦
放班賤種粗人入嚟噴二手閪煙搞屎棍

其實真心嬲 我見reminder提d人拉手制
咪撚玩啦大佬 手制唔識拉揸車？

而家想返去係咪都係沙田落行大埔公路上黎
有留意交通但唔知實際環境
利申：有車牌+熟路

咁而家校巴入唔入到黎
利申非外人

［警世］雨革2.0即將降臨各大校園並取代黎明行動

黃暴軍校

幫推

講真我唔係中大人， 但係對搞組織event 有經織only
你地係面對嘅係好容易一句大台車埋黎， 我會建議你地中大人各書院莊員要訂立一張非常時期中大校園律指引， 呢張指引可以不停修訂， 但只可以由中大生提出， 你要有一張紙嘅規則係中大大認可， 你先可以趕走班mk
地方係中大人的， 自然由中大人自己管理

而且車如果快冇油就揸去要衝位做rb 然後諗下方法有冇得係安全方法下抽走入面啲油妥善再用

除非有得補給入油

只得玩嘅死mk就同毅進仔一樣 都係為咗威而入去

可以 但有機會中途比截查

盤吓佢哋啦
唔係話捉鬼
不過提點吓呢度啲人
入到嚟就係要做嘢
唔係比你攞威打卡溝女同開嘉年華

其實中大禁煙

要用得其所先會贏

求出post指點

推！！

有冇得推去中大tg grp
咁樣可能實際啲

中大夠人去紅磚 紅磚都要人

同意，而家打緊仗

希望大家去得嘅都應該係真心想幫手唔係玩
唔好霸住部車啦
真心好肉酸
仲以為自己好型好威

agree 過D人去poly

中大學生會去左邊？係咪應該約法三章先？

有料巴打

睇完好心痛
可唔可以禮貌地請佢地去支援其他地方

push!

建議各書院學生會代表共可訂立記律委員會-將d MK 趕出去

推!

用打尖最快手方法
搵人寫一份紀律指引， 中大人同意就簽名聯署， 簽名夠多就掂 但你地中大人要快， 呢個方法如果比mk騎劫寫到焦土咁， 到時我都救你地唔到

推依個

推
唔好做壞曬

整頓mk

P牌都推

唔係校巴司機，係其他司機only.

班撚樣唔係幫手既

光復香港
時代革命

同意, 車輛屬於稀有物資, 唔應該拎黎玩

推推推

中大人推！推！推！

撤離啦 屌 真係玩party 搞大台 繼續分化內訌咩
要佔領當初佔立法會都唔洗快閃啦
中大一戰已勝 達成三罷作用 八大停課 應該繼續be water 模式 無大台 無分化 無party 只有攬炒經濟抗爭

唔係話要大台
但主導工作係咪應該由返中大人黎做 始終佢地最熟地勢 資源各樣分佈 從出作出既判斷都會合理有效率好多

至於外來入去既手足 唔係話你地無資格 只係唔應該喧賓奪主 就好似而家咁搞到啲中大車俾人拎左黎玩

Be water, be humble

黎玩嘅一律當藍屍處理
打緊仗，真心想幫手嘅點會呢個時候玩?

同意 加油

冇錯
衣家打仗呀基本記律都冇點打

叫佢地去幫poly啦

agger
咪撚再犯14年既錯
唔撚係嘉年華比你玩
車唔係比你拎黎威 載住條女遊車河

心痛
總係有呢d垃圾

Eeerrrerr err

唔好響中大食煙

支持

721 85 811 831 101 1111

同意破壞中大的人，其身也需要經歷被破壞的感覺

查袋可唔可以查得仔細d
頭先路過淨係打開望一望 兩秒都冇
安全至上 同路人會理解

Pish

啲mk玩既就走啦
打起仗係咪真係會救人

中大範圍內係需要有糾察

學生會去咗邊

我唔係中大生 不過同幾個入左去幫手
但有班人完全唔知開住架車做乜春
如果我鬧錯既話對唔住 但運動作開住架電單車果1 2個人 想問下 究竟你做乜緊鳩

打起仗 揸車撞你

嘥緊油

都係大埔公路 一係大埔廣福入 一係火炭/ 馬場入

有人將物資由中大拎去poly
其實由其他地方運去poly唔係易啲咩
山區啲野拎走好難入返去
仲要唔知有無鬼

推
唔好俾個炸彈通校走

推 我唔係中大人
但咪入去打卡 破壞
自問戰場時唔會留嘅 送完物資就走

今朝換更班Fa喺車上訓教
難為班手足訓運動場
個個行上行落當更
佢地就拎部車訓教，運飯比自己友食，拒載

，
你地自己睇下下一步係點做，我覺得可以參考下

點解你會知

！推

中大人推 @學生會

cls , popo想你地死，唔該所有人進入備戰mode

屌你班mk fa咩態度 問你拎返其中兩三架車係到發哂脾氣

架車佢既咩

各位請自組自治巡邏隊，維持秩序看守場內重要設施防止內鬼破壞

文廣果班呀 屌拿聲噴撚污糟哂中大d車 發脾氣罵手足 不知所謂

一定有老鼠屎，不割唔等於放縱，冇紀律只會成為敗寇

好老實講Fa唔同小隊一早已經分散站位
其實唔洗點走黎走去
好多時FA身處位置都喺物資站
都唔洗點行出行入拎野
換更休息點都好同手足住校車就足夠
但同意留返一部開戰時緊急用車(運FA）

有cuhk 南亞仔又話你知

攞武器重奪中大！

幫手叫南亜兄弟收拾mk啦！

岩聽 咁撚得閒既 去操下gym 學下博擊啦

屌你去玩車做乜撚野